00後打算點走？

冇錢 冇BNO
又味讀完書

唯有祝你好運

去美國讀囉，袁爸爸咪爭取緊

美國讀書洗費應該都幾大？

真係俾你讀就唔會收錢啦

HK Watch 表示據悉加拿大亦有意收容香港人，初步只限有大學學位，18-23歲在1997年後出生的香港人。同時有“青年人才計劃”給18-35歲人士讀書+工作，但持有BNO人士恐怕不能受惠。估計收容數目為五眼聯盟中最少。

00大過18歲 冇bno

點解要走

班移民垃圾冇諗過爭取BC平權包埋冇BNO同97後

凈係叫人假結婚，幾十萬讀書同幾百萬投資
難聽過粗口

澳洲都有2萬 比佢仲少真係好少喎

少過2萬真係爭崩頭

同你一樣

cls假結婚？